［歐戰］賀芬咸 對 利物浦 IIII

無人開？

Ok

推this?

我地都賺好撚多錢喎

歐戰

邊個唔開po

得呢個

等咗好耐

個名柒到

#fsgout
#coutinhoout

要送遊艇比Linda

屌 尋晚踢完而家已經post 3

pogba上腳多撚到

啓暴龍

利搵得少錢？

唔記得賀字點打
要打慶先有

唔識羅馬數字？

賀

獌賺多過利好多啦

聽日古走高普走 仲快

同樓豬個名一樣

SORRY 囉

唔講以為賺得多就自動會有錢買人

但hold 到 加俾killing pass 俾馬達

IIIIIIIIIIIIIIIII

west ham 個陣勁左好多

獌好勁

法國普巴個頭跟文尼風

打4咪算

我地d錢去哂紅襪

你真係好撚幽默

唔講唔知 笑左

老將多

一樣比人屌打
好彩先未失

西咸失波真係時間問題

Yes

我最屌打

點解個po名可以柒成咁

一百=IIIIIIIIIIIIIIIIIIII.

作客最聯 上季我地俾人屌打啦 今年無埋古仔klop

點解可以咁柒IIII

😹

晚晚屌沙高

曼聯入波未架 買左好多下一隊入球架屌

Italy - Super Cup August 14
02:45 Juventus ? - ? Lazio

盧盧今晚打祖記

下個開post跪求IIIII

獌狗D波爽好多
除左pogba

返母會未

很想念他

肆
以後用壹貳參...

起碼唔會斷
Can 面對面都可以交失

其實老實講
我怕獌狗同拉豬fuck柒打前多過新魔獸

福仔其實好sad，踢正前踢得咁好，但係就永遠無機會

lukaku一陣就入波

Hoffenheim

No team scored more goals from set-pieces in the Bundesliga last season.

獌上埋市
好多球迷買佢地D股
所以成績好緊要

1:0

屌 入左

Lukaku

利呢 就造星賣星

WE ARE SELLING CLUB

Rocky high 到

咁Martial仲慘
martial打邊冇撚用, 但rashford打邊唔差

入多兩粒

yes 所以利冇所謂 做selling club

屌西咸14號

...

ricky 乜撚野事

Reid廢左咁多

曼聯真係幾勁

屌你地味, 明知自己燈就收嗲啦

笑左

仲唔怕邊個

由你講出黎

奧子俾唔俾到福仔呢球

好撚勁，控傳流暢到

有說服力

LUKAKU依下墀B,又快

比清

屌你老尾 垃圾車放乜撚野馬迪比獌狗

識條撚 福仔呢球set 得幾靚
當然reid 都係柒

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG
LINDA 幾錢呀? 開個價黎啦

屌你老母 iProA

福仔真係有料既

all in 獌英超冠軍先 摩二季

邊會cut到入去

力子波都帶唔到啦

今年都係獌鏝爭了

唔會俾
肯定自己射上天

一次過燈哂兩個

西咸對曼狗唔會擺巴士

應該自己藍天射球

人地rashford 我地Woodburn
明顯差幾班

賠率高d先買

有時真係唔知廢中諗乜,有個真正前差幾遠

kent都勁過木燒啦 現階段

有錢買咩

人地花錢有用

唔好推 ok?

有藥可以毒啞你班死利狗就好
把閪口係要upupup 靜啦

身體質素已經差幾條街

左右開弓 唸起都

咁Rashford 97 Woodburn 99

利領隊個個都硬頸到仆街

solanke 呢d 都高班好多

其實我哋都入咗3球波

Up唔up都贏架啦 咁都有得搵利狗發洩

廢奴個位置幾尷尬

我地u23神射手踢都冇踢過一隊

Solankey

其實個問題好易睇 但又唔改善

跟住個joe gomez 就

費奴已經係正前啦
件9號波衫話左比大家知

中場同中堅買唔到
你地覺得買到好過費奴同史獨既正前

今年真係雙曼阿熱前4名之爭

Matic勁到

冇眼睇了

你岩

美羊

馬迪都一扭幾

其實vvd單野會唔會係因為fsg嫌貴唔想買特登玩野 等有藉口唔買

問題都唔係前鋒到
望下你條中場線再講啦

成隊都勁

唔係而家先識咁諗下嘛

魔性

車季愛5-7名之爭
利就算鳩數啦 唔駛降班都偷笑
#fsgout

摩狗嘅第二季

車仔真係多得西女人

ching你坐左幾耐？

事實

前面個個都好撚有火
但中後場

琴晚車輸+依家馬迪咁勁心都涼撚埋

上年有條車狗同我講 寧願輸比獌都要搞9利 拎唔到前四

我以為fsg真係會洗200m嘛 我真係信咗

bid 咗啦

佢想賺200m

唔明點解車賣馬迪比曼

有預感垃圾利會比依隊49000炒456

200m

無bid過vvd

高層全力玩野搞鳩干地

車換左個女人搞波

暫時係搞到一獲屎

呢隊獌勁到

中場冇 後衛冇 後備又冇

想快d對曼 晏菲路比人456

最好正選中堅傷哂 出鳩美斯同卡叔

呢場實好好睇

新球迷？
賣蘇果年都好似冇使200m啦

呢個真係驚bid 到，到時邊個俾錢

睇完獌狗，垃圾猁真係屎都無撚得食

西咸完全攻唔到

上年卡拉雲守死lukaku

好似用左60m買一堆垃圾

打強隊唔會456 對西布朗 般尼先會

今年打強隊都比人456

留名

Balotelli Markovic Lallana Lovren

中場廢係一個問題,但把握力唔夠都係事實,巧似上年CREATE餐都唔少既

講起卡拉雲我個腦不斷浮現佢踢大農場派膠同埋對馬體會派膠個場畫面

車狗第二季傳統
玩政治

普巴都勁左

所以我唔明點解咁多人信
仲成日攞出嚟講
根本係d維穩記者吹咋嘛 fsg有撚講過咩

本身都勁啦

屌，射龜呀咁正中

一齊射

雙子射門

得la同clyne係好野

足球小將咩

冇antonio lanzini snodgrads kouyate

西咸中場班黑鬼好廢

人地暴聯真係有種自信係到
屌你我地SKIPPER SKIP到騰晒雞

入就型

到時唔知計邊個

local supporter 繼續打飛機J History 屌廢中

lm

諗起我地個老母

clyne唔係呢季嚟

傷晒?

「我的體測花了兩天時間，當時沒有人知道我已經到了利物浦。」他回憶著︰「球會安排了我暫住在阿爾伯特碼頭[59]附近的單位，並給了我一大堆有關利物浦歷史的書籍和DVD。我已經知道利物浦是其中一間歐洲最偉大的球會了，但直到你到了這個地方，你才會發覺那股壓力是怎樣的，一種正面的壓力。

我曼勁到 利雙紅會輸梗

咪又係夠炒你利

唔係講笑
獌果D個個都大大隻兼速度快咁
佢地要守真係好難入佢地

就算高普唔反面辭職
應該季尾都會比班股東球迷屌到落台

我知好無骨氣
但有時真係幾葡萄獌

又反，我屌你老母

老實講 廢中防守係柒 但更大問題係FSG
FSG唔屌 屌廢中 真係莫名其妙

捧獌踩自己隊長係咩事 9up都有個譜

唔反得架咩

假利黎

屌晒兩個

Show Blocked User - 轉會的啓暴龍

試下我地一早豪洗200m 再同屌簡續張長約
我地開季都可以好有自信架
屌你未開季就一堆新聞柒到痴線 古仔仲交tr
我係高普都怯啦

佢地有自信踢起黎都放好多,我地果班個個好似玩俄羅斯練膽大法咁係咁彈走個波

維穩完唔做唔洗屌?

喂d獌迷仲有自信添 年年大筆錢買人

馬達 馬斯爾 馬迪 盧卡古 費蘭尼 普巴 連達路夫 拜利
仲未提走左ge 舒拉達連同唔用ge Luke Shaw

之後都仲話個陣容廢要買人呢種自信真係

人地對手只有鏝

俾人屌到係咁講
最憎睇軒打逆境波
做唔到野之餘仲成日笠水
訪問個陣就吹到自己幾有決心幾正面

人地賣c朗筆錢仲未用哂

佢地今年拎冠係叫合理 如果咁都拎唔到冠 咪撚賴陣容廢 深度唔得唔該

其實係唔係真

關咩事
維唔維穩 佢唔買人就要屌架啦
唔通冇果篇200m新聞你就唔屌？

睇到其他隊啲雄心，對比起利
真係好灰
睇左咁多年都仲係咁
今季睇真係為睇爭氣波開心一兩次算，都對成個賽季冇咩期望

agree1蚊唔洗入到頭4都唔洗

上年個課金陣都應該拎前4啦
上年唔掂今年再課
今次再拎埋其他隊主力

人地鎚仔拖肥都係咁買人
猁就賣人

Oh Naby that's glorious! #Keita waltzes through and thumps in a fifth...(64') #SFDRBL 0-5

喂咁有對比睇得出嫁嘛,老老實實SKIPPER都係利踢左咁多年啦,你有冇覺得佢係好穩陣先,成隊波我淨係睇到古有依種氣場
屌簡就有自信到推失波
老母就唔洗講

諗下好啦

有

不過廢中成日幫FSG 9up護航 都預左比人屌嫁啦
係尋日先忍唔住開聲屌 但為時已晚
佢地已經冇興趣屌FSG 而繼續屌廢中

而家fsg 根本雙贏，賣古=賣反骨仔，留低/雪=fsg 強勢，冇人會再得閒諗vvd 同keita

有
琴晚無me起碼輸多兩球

咁係咪都屌,做咩要維穩?

有幾多個打工嘅夠擔屌老細

因為唔係維我地穩

Danny Rose

如果個陣係...

文 費 沙
古 基
軒
米拿 vvd 馬 佳
米

點解唔可以屌
你當你FSG班契弟真係油王呀
高普一走佢地仲頭痕

成條中場得skipper同古仔係必然正選

原本以為上季拎到歐冠外圍賽資格可以期待下今季，點知整個夏天㭍事一浪接一浪，連睇利波既意欲都影響埋

道左歉

高普一路都諗住係咁

9月咪見到，最多古>啦 姐

啦9月出撚到

發夢個陣可以既

最快都十月先復操啊大佬

d記者寫野其實係賺click rate
title寫 "利會使200m" 咪個個禁入去睇
篇野其實好撚流㗎 講到係佢自己估咁㗎咋

諗起當年vps去曼
今年lkk去曼

原本預HongvKlng Tour之前就已經簽好人搞好哂博會買賣
但仆街FSG

😞咁認真

利咁樣玩鳩VVD,佢去車仔真係唔奇

喉舌記者都咁講
一定係fsg放風

加油啊

同共產黨一樣

vvd去埋軌
我真係頂唔到繼續睇fsg搞既呢隊波了

Bid都唔bid真係心涼
當人地老馮黎利咁

我其實無信過,
不過當初都預賣人會有50M左右...
而家賣人都唔夠10M

咁老實,如果FSG好似格拉沙家族班友咁有雄心,我相信我地都會有班人會好似某部份獌迷咁覺得要買邊個邊個球星啦,正如你做開有錢人,點會接受到窮撚思維,隔離皇狗巴狗D氣炎咪又係咁勁,人地過往嘆慣食慣好野,點同我地利撚好似人形蜈蚣咁排最尾果隻食屎狗

食屎啦你班迷軒黨

Rashford

會短命

見到個轉播費計埋賣人真係覺洗億幾唔係過分既猜想

傻左？

有冇ching開定防止利子自殺協會同心理輔導服務

唔屌老細仲要幫佢地講好說話

真係好想有個人出個詳細財政文屌FSG點陰乾利
擴建球場D錢都係FSG借出黎,要還息架

轉播費今年先有架咩

今年新高 之前都係幾千萬

LULU

勁到

熄機了

LLK勁撚到

Sturridge looking sharp in training. He's doing sprints, looks to be over the injury #LFC

輕鬆

果D精華球迷點會留意咁多新聞,贏波聽日著波衫,輸波就出下POST講YMCA,一係得閒睇下乜春公主講下野,點會知道咁多背後野

我驚賣埋古+vvd去軌之後一眾利迷子會JUMP

一早話咗今年係雙曼爭

班主覺得維持高收入盈利係首選

概念咁簡單

唔明有咩需要曬精神諗

屌你老母

lukaku 打中遊/弱隊 屈撚晒

Keita

唉 身為利迷都不得不認同其他前列越行越遠，無論成績同買人能力 好想再感受到 1314 做利迷既感覺 場場都好期待去睇同有信心

我米屌打hart

踢一場抖幾場，有咩用呢

離隊未

垃圾西咸

仲睇黎做乜 棧心酸

西咸後防同垃圾利有得揮

勁到癲

his last goal in RB

Don't ff

下年去皇巴拜

Daniel Sturridge set to be back in the squad for Tuesday, back in full training doing sprints.

下季有解約金條款，唔到垃圾利買

VVD去軌仲好
黎垃圾猁無前途

下季高普仲係到先算

最聯今年捧硬杯

我利已捧

差d3-0

上季捧兩個啦

亞洲飛機挑戰盃

其實曼城今季開始都踢3中堅
佢地都唔夠中堅用,
軌今年唔想洗大錢都話有暗湧
但鏝一出手應該玩撚猿

一巴巴車落利狗到

小狗好勤力

仲要難得Keep到DDG

啲人睇完kop end 係咁問做乜反fsg

依點好欣賞 走位搶波訓曬身

曼今年最少前2
我地就....唔好估了 如果咁個陣開季 應該7~8算好彩

點會冇呀
踢幾季就可以去疤

呀倫幾勁

Liverpool are a selling club

人地今年係政治年
我係VVD就照踢但唔續約下年走

真唔明呢D精華球迷著左利衫個種比其他球迷笑個陣
有無多少唔開心
真係自閉咁捧架咩
望下人地隊波幾勁先啦

JOE

仲有FSG狗黨係度

岩岩獅子篇 講可以搵奧雲條撚樣做大使 都夠哂啦

轉會費又少

又唔理解利文化

個班主直情勝利球迷 無咩大事都唔看波
(對比人阿巴 人地巴黎老闆 人地多錢過你十倍 以上 但人地見到踢唔好 都知somthing should change 一場波改變老闆想法 買尼馬 對亨利來講 佢只會理佢的棒球)

鎚仔有個球員叫Rice

Lkk打中下遊不嬲都好撚穩
呢啲真係對症下藥嘅買人
和聯有佢食下遊真係易好多

對上游又可以打返死守足球
真係好強

一哥班隊友廢咋
今年佢打強隊都入到波啦

LKK入左西咸11球
就好似當時蘇7專搵諾域治咁

第1

westham都算係咁
呢家仲係輸緊2球

沙高

佢地唔明依家足球世界已經變到好似手機驚咁,你唔課金就會同課長既距離愈來愈大,漸漸就打唔上去變中下游,愈踢愈頹就會冇晒誠熱之後就沒落

>can

轉會我獌

Bit annoying watching United. Both their summer signings making a difference.

班智障同d建制老野一樣架咋

清賣古簽名波衫？
不了 我屋企夠柴火用

Matic LKK兩個即食

英超無得玩，留力歐聯算

Not watching them, as I never do when they play teams I expect them to beat. But 2 goals for Lukaku already? He will score 30+ this season.

拉舒勁撚到

睇到射撚晒

無左古加咁既士氣
外圍賽都過唔到又俾人笑

買曼聯冠軍了

真係屌打

有咩開心過見到D利狗咁葡萄

今季最撚衰係對買人有期望過
傳果D人真係對位岩洗
但都買唔到
仲要走埋古的話真係好難接受

我諗而家唔明做咩要反FSG果D心.跟本成個暑假都無緊張過利

齋睇個頭以為文尼

轉捧曼聯算

福仔真係極速上位

咁我地個summer signings都make a difference
琴晚如果冇salah

實力差距大到唔葡萄了
捧新特蘭都唔會葡萄巴塞

利同高普都叫係杯賽專家
留力爭歐霸或者FA cup好過啦

人地獌衰兩年就極速重建， 我利重建未成又破壞不停loop

西咸無左蘭仙尼=利無左古天奴

做曼狗人生會輕鬆好多

決賽輸家

轉博阿妓
轉會最後一日隊波c10走又冇基達同vvd我就交transfer request

audi cup

無一個球員就收皮 我利同西咸同級了

咪又係阿二

我諗垃圾利連西咸都贏唔到

好撚勁阿

馬迪係咪又政治專家黎 今場又踢到超西咁

HIBYEFD囝,佢地冇愛呀哈利

玩流牙

人又買唔到
防守個問題練完都改唔到
隊星想走
呢隊利究竟仲有咩競爭力

見到班後備熱身屌重有隊獌B隊，利後備係d u23

垃圾利有邊隊下遊係有把握食

今場得蘇拉基一個姐
古積唔算u23吧

除左連加特，是但一個都有力係利爭正選

踢到今時今日冇人識現位幫球員,個個都單打獨鬥

垃圾車

連個龍都係

入多粒啦曼犬

未必得喎清
11個打11個 人地高半班

其實真係諗唔明車有乜理由要賣馬迪俾獌

後備同正選一樣咁勁
再睇返尋晚高普換入既鳩美斯、奧力基

獌成隊平均身高成一米9
高波唔洗練都自動搞掂

Lkk起碼無ibra咁乞人憎

馬仔入波都黑口黑面

3:0

獌狗咪一鳩樣

準備簽返伊巴了

人地嘅後備

同mane一樣

愈睇愈傷心 差太遠🤷🏿‍♂️

高係優勢je唔練未變懦夫

係 見到有利迷子叫人地做馬仔 福仔

呢隊獌好撚勁 人地有$肯用$有領隊留到人

瘋了 瘋了

頂都頂死利班矮仔

4-0

根本冇得同人地比
垃圾利呢隊西波不思進取
都係果句今季爭歐霸席位算啦

我地有$有領隊 完

榜首獌

幾時叫摩連奴做daddy

唔肯用呢

差咁個好老闆

愈睇愈 sad 望返自己d 人腳， 唯一粒星都賣埋

我利痛失兩分 好撚激氣

死對頭貢樣樣，真係冇心機

啲黑鳩勁到

痛失？人唔笑

唉,今年打前中下游刀輸晒,冇面做人了

大聲D, 邊隊係榜首

人地贏緊3粒,防守都係訓晒身咁去
我地

比Ching

如果用陳晚條中場,輸789球不是夢

潛落地核

Mane salah 明奴 matip 軒

Joe黑有無撲過波

今季睇完利真係唔洗睇人地 睇黎都係得個傷心

轉打法可能仲有一線生機
再係咁有前冇後入幾多都唔撚掂

撲左好多了
成場比獌禁住打可以點

martial咁撚勁都要打後備

噚晚根本就踢到下游對賽咁

60幾m既後備

今年目標,入到歐聯分組賽就算
之後隊波輸贏都唔會太上心
短幾年命都似
賣古之後,轉會窗就會完

Rashford今場球球飛機

我地都有隻馬仔 又係好後生 點解大家實力差咁遠

人地後備都3千幾萬
我地得青訓

Who

442 吧

Markovic

不了,唔想比FSG賺多幾百M幫隻艇入油

mmdsk

原來仲未賣走

Sakho都係

set咁鬼邊個會買

人又買唔到 想放既人放唔想

人地一樣冇油王

呢個問題都唔知講緊第幾季
正選已經唔夠人勁
後備更加差人成皮

係咪5年黎最垃圾轉會窗

2017年 1月 7月 8月

FSG要你地麻目牙,你地下游球隊做咩咁大想頭

唔計冬季
除左學神個季我諗唔起有邊季柒得過今季，今季同學神個季都半斤八兩

睇利狗新聞睇到好撚攰
開得留力下季mode未😢

FSG唔撚想減價姐

九弟

我地後備都值3千萬
沙高

留力下世

痴撚線
去到而家仲見到傻鳩話古個tr係假消息

YES,古蹟冇遞到

各位 我轉會王者獌啦 有緣再見

跟

邊到有後備做

ha

利物浦真係搞到人好唔開心
要停追轉會新聞一排了

出左古仔係巴塞租樓既消息未

今季唔買多個中場同中堅嘅話
留唔留古仔都冇咩分別啦

聽日宣布古仔走你就會追返

點解要捧呢隊西波
呢幾日都好撚灰

唉到星期二 睇下有無古仔就知咩事

好似1早話左唔出

唔緊要啦
D野confirm左仲輕鬆

屌你老母垃圾獌連年年億億聲咁買人
今年真係好似有d料到啦
但自己支持隊西波就守財奴同係咁走球星
都on99 睇波睇到咁唔開心

唔係講左作客果場一定無古咩

獌好大機會英超

唔跟了

以後都冇呀

都話就算出左之後去左巴,佢仲可以分組賽

利物浦降班啦屌你fag

實會有屋比佢住架啦重要佢租樓？你估利物浦咩

最唔開心係見到啲人，尤其外國local利安於現狀覺得呢隊利好健康
高層度縮吸血鬼
球員軍心不穩，冇form 冇進步
咁都仲覺得呢隊波好

古仔做左牙SO美欺鄰居每日生活點過?

想做勝利球迷 轉會邊隊好？

講左以後都無

換妻同我換老婆

賣古
去巴睇蘇7同古算

可以做番年中立球迷
冇立場欣賞下足球比賽
或者都可以解脫下

做雙曼啦,果個星期邊隊鏝勁就撐冰隊,冇得豬

踢閪咩
人地永遠賣主力 每年買兩個勁人
我地3年賣一個勁人 每年買d要google既人

真
係咁問自己點撚解會撐呢隊西波

支持鏝黎抗衡獌都好啦屌

以後都唔改名了

Chelsea wanted to keep Matic but he wanted to go. Had two years left on contract & wasn't going to sign new deal. Why sell to rival though?

一齊轉會

哥狗好難支持得落
雲爺爺都還可以

係twitter 已經unfollow左大半關於利既野 越睇越傷心

講真今年睇落最有實力拎英超係2隊曼市
無得簡

我撐廢中朋友隊，第二名高撚過猁

支持利都唔係成日有實力挑戰到英超冠軍啦

唉
買唔到人已經灰
仲要放主力
再諗下尋晚d on9波，唔知隊波平時訓練做咩
之後仲要見到d競爭對手屈人機

睇波唔係為開心架咩？我前世做錯左咩野

如果真係咁難接受

利呢場係咪第四輪？即係踢左冇得踢第隊？

鄰居仲落本多過你就好反省下啦

Play off

我以為我已經見慣風浪
呢十年咩柒野未發生過姐
沙灘波道歉果d都唔撚講
但原來有希望再絕望可以令我咁痛
我見到高普個樣真係諗佢前世做左乜撚野要教隊咁既垃圾

中堅根本唔夠深度 季中傷一件就等死

睇黎車狗同痢一樣
今年都有排7

賣都唔賣番同一個聯賽啦on9 比人笑到

講真 向前望 賣左古之後覺得買到邊個最安慰到玻璃心？

Easy go

拿坡里幾個中場

巴塞個九號 好撚勁

車狗柒極都有個譜

歐聯分組賽同qualifier,play off係分開計
就算出左古之後佢去左巴塞,佢都可以踢歐聯

賣古嘅話整靚盤數放盤比油王就最開心

10號都唔差

人地柒得去邊
打少2個都追到2球

唔傷都死左喇

不嬲分開 有D都真係幫手踢埋先走

Robbie Fowler has backed Liverpool to hold firm on their insistence that Philippe Coutinho is not for sale.

真名宿幫手比壓力

你咁睇了我痢？痢打多兩個都可以失兩球

個件未踢過英超證明自己

岩 比個機會佢黎痢證明一下

除左美斯，isco，kdb，施華我諗唔到有咩攻中係可以代替到古

不過都成30 平換都要諗諗

恩斯治尼好矮wo 比人頂9死

咪又要買D未proven,後生既黎博
Meyer/lanzini呢類

古仔都唔係好高

買到亞斯辛奧都偷笑

起碼有d星味

C華刀系細細甩會比人撞飛既身型

Asensio會走既機會同高普會用返沙高既機會一樣

個人黎講，賣古不是問題，球員流動都算正常，但最接受唔到係有出無入。當年熱賣巴利，都叫大手掃左堆球員，雖然有一堆水貨，但而家隊波都叫更勝從前。今年既愛賣左LKK，又大手掃入，準備買埋施古臣。兩隊波先唔好話實力如何，但個發展方向起碼令球迷有希望。而利呢隊西波，來香港之前仲好期待，半個月都無就可以西到咁，唉。

但仲矮過古仔 其實暫時睇twitter 感覺上都係吹佢同lanzini最多

轉會完咗軌唔打政治波之後利仲有邊隊可以笑

準備接手gopro

起碼買左人都有新景象 岩唔岩踢另計
大球場果日仲以利迷為榮 半個月後

好似有七千幾萬release clause不過都無9用 唔會買到

買蘭仙尼真係喊3聲
恩沙尼都唔似分波攻中

大球場個陣已經覺得隊波有隱憂
古太重要
後防冇改善

比得起錢都唔會想黎利啦

修咸頓

蘭仙尼今晚無出 連後備都無份 隨時真係同利傾緊

D西咸迷吹蘭仙尼英超頭5攻中

笑返利自己

Lanzini唔差
如果係簽佢做古後備係幾好
簽黎代古個正選位就不了

似正選

上緊位,點會走
唔肯比錢,仲j緊廿年前歷史
我地而家同無油王既曼城有咩分別
selling club就係selling club
有前途有好隊友肯比人工,
史達0會走？

傷

扮？

有creativity 有set piece
不過幾多歲
25以下就都可以當培訓下一個古

都係果句，有fsg ，利物浦都唔會有英超

咪就係 比皇馬重點培育緊 仲有咁多冠軍拎 邊會過黎陪利一齊下沉

24歲
阿根廷人
不過代古個正選位就不了

跟住養到咁上下皇巴招手
Fsg fat fat g

代到古個正選位呢個市有無3個

其實我真係好想快d賣左古

轉會𥦬一開始仲覺得50k買vvd 60k買kt係好on9，買其他人好過，依家諗返轉頭原來自己先係最on9

屌你老母大家樂 兩盒都係飯

50k買到

當日係南看台既YNWA

M先岩sorry

老虎撚一星期人工都唔夠

呢季都好大機會write off
咁不如早d賣古拎一大舊錢兼唔撚買人好過
等多d人認清問題反fsg好過啦
雖然班仆街亦都好大機會spin得甩

有價就有市 你fing得夠多錢 J洛都放比你啦

FSG會最後一日先賣之後叫Echo出文話唔夠時間簽人

fax機壞咗
賣唔出

肯畀錢就買到wo

咁冇了

賣古入lanzini 呢d 操作真係死都激翻生

james代撚到古咩

唔計美斯，得伊斯高，kdb，施華得
阿辛斯奧過1,2年都應該得

但呢d人冇一個利會買到

Martin Tyler just mentioned Liverpool's perfect replacement for Coutinho is Lanzini, ffs someone put him in a care home #MUNWHU #skysports

烏克蘭飛翼

典型利式轉會

你意思係dybala, isco, asencio?

疤買到保連奴
會唔會唔搞古仔

條友講波講到癡撚左線

有錢都買唔到
疤都買唔郁dybala

Looool watch Liverpool get 100m for Coutinho only to buy someone like lanzini for 50m

PSG咁撚多人就放件draxler出嚟啦

核心
佢地賣天使，柏斯杜尼機會大d

呢個反而應該有機

所有 fb 分支全部 spin 晒落高普 tactic 度
最撚 on9 係班外國撚樣又跟住屌

payet應該頂到古

屌你老母臭閪呀冚家剷

本身100m係要黎買基達或者vvd 宜家買唔到 所以100m落袋了

Lanzini ok ge
但賣古就一定無前四
Is a must

FSG將淨低果D用係其他地方好正常丫,燈油火蠟人工油錢吾係錢咩

到時拎古筆錢買vvd又皇恩浩蕩
fb大把人講緊fsg商業化利係好，唔賺錢剛營運，唔商業化邊有得黎hk

比歷話依條友性格有問題

edward呢d撚屌真係唔撚死都無撚用

仲有班迷FSG睇完高普個記者會之後竟然覺得高普都想賣古,FSG想留

與其自己用歷史去「推斷」，不如直接睇下當地記者嘅可靠報導，多謝陳公子翻譯。
之後件事都仲可以有好多變數，例如巴塞會再出幾多錢同幾多陰招、FSG 企得有幾硬、高普搵唔搵得切人代替古天奴、古天奴會否再三考慮、古天奴 agent 仲會放幾多風...
唉，頭都痛，不如巴塞你都係扯吧啦！

條傻閪仲係度吹奏FSG
古仔走既根本原因係乜?
咪就係FSG冇野心唔買人囉

一心諗住買keita vvd可以同雙鏝爭下，點知一個都冇，仲要連鎖反應搞到古走

叫雞敗走英國

佢今次po既野有point 但我更傾向信獅子個版本

有好多傻鳩真係淨會睇字面上既野亦都唔睇track record架
fsg寫話企硬唔賣古就會覺得佢地真係唔想賣古
不過同一個logic又唔會apply落vvd度喎
寫話end interest就會話fsg其實係以退為進

真係so9sad，仲要見到沙拉蘇蘭基都有表現，如果買埋哩兩個，加埋上年班底，人腳上真係幾大機會衝冠

話9人陰謀論

This year is...

護主狗雙重標準是常識吧

This year is not our fxxking year,and next year also

大家好 我琴日先睇波 中意左利物浦

今次件事又一次證明杰寧好撚蠢

醒到仆街啦 屌鳩fsg佢邊有show做

今時今日仲迷個19000名叔

要有人出黎狙擊隻傻閪
等佢冇得再借利迷身份R撈

#thankyoucoutinho

Owen同佢咪一鳩樣 做左球會大使R撈
唔怪得之咁迷佢啦

佢未走架 做咩陰謀論啊

佢地理解係咪有問題，點睇都係高普唔想賣，然後射返個波比fsg, 比緊壓力上頭

如果今個轉會窗fsg 留到古再加洗到一億鎊，我抄1000次對唔住fsg, 有無人跟？

你咁樣立於不敗之地邊刺激

有FSG做班主都唔係最可悲
最可悲係衰到咁仲有人撐

真係好勁 d key 波 同盤扭係英超除左世三都無邊個勁過佢

人地比錢我地擴建晏菲路架
借呀嘛

你反古唔緊要，但睇見班仆街為左洗白fsg 而反古真係燥到仆街。

最撚興下下拎 H&G 出黎比
我既刻屌鳩佢斯得哥爾摩

啲人成日話 我地球迷做唔到啲咩 但正正因為球迷質素低先會講得出呢一句 就係有呢班人護主 fsg永遠係高地

我寧願佢賣古+唔買人
立即自殺推倒重來好過又放生佢

賣古
買vvd +Lanzini +Nzonzi ok?

不了 買唔切啊 賣古筆錢未到手啊

利雲米希subotic係咪都係klopp 買？

屌做咩咁多負皮？

回購SUSO你地點睇

啱用先算

傻西安歷基

都岩掛

無班落？

未傷之前勁撚到

睇緊意大利盃，lulu遠射，保方救出底線

精壇連摩係比賽笑左下都要拎出黎問罪
痴撚線公司

It is expected that Barcelona will return next week (5-6 days) in their pursuit of Coutinho.

Mirror: Chelsea preparing £50m offer for Van Dijk as they attempt to beat #LFC to signing

Hey0

The Mirror - Chelsea boss Antonio Conte is preparing a formal offer for Virgil van Dijk and is poised to make his move this week.

The Mirror - Conte and technical director Michael Emenalo are confident they can tempt Van Dijk to make the switch to Stamford Bridge.

咁都畀人搶到嘅話 fsg真係

lulu去意假即刻有杯棒

lulu好似傷出

如果車真係出。fsg都幾難搶到

lucas完全示範咩係一走即捧盃

拉素勁到

利=阿狗2.0

依加同阿條唔一樣
擴建球場要還債 唯有玩幼幼
但阿有電叻

睇黎巴塞要加錢了

加夠2億

蘇9又插水

C朗真係痴撚線

一直在進步

紅牌

黑哨

RM d 依兩個射門好撚堅
我利前面果d...

巴狗
心涼

lanzini
重未俾啲南美佬撚夠呀

抵啦死疤狗

巴有錢不如搞左後防先
前面又唔係無攻勢

in英人we 7s

開始迷皇了
各位再見

有賓周馬依件垃圾
不了
d領隊個個都好撚固執
獌個老廢爺依方面好似好少少

以攻代守呀

疤今場係輸兩個世界波 同個 on9 own goal

有黑哨都輸

有錢我教都贏啦
最緊要每星期開開心心睇波

鍠連後備都高利幾班

23m鎊快撚d放咗屌簡佢

你夠ja fsg唔夠啊
in woodburn we 7s

好後悔同你地班仆街係大農場YNWA

盧卡斯退利保平安

Immobile

踢一場嘅獎盃數量=喺利物浦踢十年

希望古仔睇完咁撚垃圾會識得縮沙

最近開始傳高普走人

唔知是有人造出來
定係施壓

堆支持fsg賤畜 看下人幾開心
有邊個唔想攞冠軍

7年1冠 仲有一堆人撐
班友真係一堆奇芭

迷fsg果d到底有無腦架

Jurgen Klopp admits his squad needs strengthening before the transfer window closes.

Klopp: “It's not about a player. It's not as though one player can sort all the set-piece problems for Liverpool."

Klopp: "Of course, it's about positioning. Do the right thing, at the right moment, in the right position."

Klopp on transfers: "We're still working on all parts. We cannot build them. We have to have talks, we're looking at all parts of the team."

Klopp on set-pieces: "I don't feel comfortable because I can't change it at the moment. But I know what to do."

要R撈呀

Klopp: "We have to defend better. We did wrong and what do I want to do? Buy a new player in that position? I’m not sure that makes sense."

Klopp: "We have to work on it. We did well in pre-season in the situation. One player cannot sort out the set-piece problem for Liverpool."

又 9up

嘿

fsg唔買人 歐聯比人大炒7：0出局
第二場傷哂文尼沙拉費奴場場踢護級

Alderweireld has a clause next summer (€22m) Next summer is the summer of clauses and frees. Giminez (free) Brandt (€10m) Keita (€45m) #LFC

因為pre season冇乜點對英超踢法既球隊

死疤狗

以為125週年會大搞 重出動到名宿去踢 點撚知原來係成村人比FSG撚狗咁撚幫手CAP水...

屌你老母FSG

who is giminez? 馬體果個？
brandt 唔係同bayern 有agreement 架啦咩？

有啲好enjoy 架，我任kop end 睇，雖然屌fsg 嘅人都唔少，但見到有幾個死忠單單打打真係火都嚟架。

屌佢老味 有咁既球迷出d咁既班主

同達荷特一樣 簽撚到

日日係度講 班友都痴線

個個都屌古仔巴狗 ，fsg 柒咗咁耐又冇人屌 永遠都係人地問題，自己閪到咩咁就睇唔到，見到呢啲利狗真係把幾火

一隻手掌拍唔響 三個屌哂is ok

lulu 😂😂;😂

FSG: 少年，你太年輕了！你以為一隊波真係有咁多反骨仔嗎？其實都是我一個人作出來的。不信? 你bid個高價來試試看

我屌fsg 有晒七年啲仆街野就係陰謀論，啲人事實根據都冇就可以屌古，仲要扮晒中立，有冇咁惡啊

精宮 李城喎

迷FSG真係好顛
連FSG肯出糧都拎出黎講
沒有FSG,哪有人出糧

英超冠軍利物浦
係fpl好勁

FSG係英國請咗D5毛狗，係FB twitter 同埋D forum 唱好自己，維護球隊嘅decision
係亞洲都有，呢D低成本野，佢地做得好好

用咁撚多狗隊人

洗閪洗錢請咩

halilovic

洗晒腦

Linda又好 部份名宿又好

都只是幫FSG造好形象的手套

高普話要買人
春子應該嬲 要用錢點得嫁

呢條友吹到好勁 但巴塞唔比機會

岩哂我地 再買番黎造星

隻game唔用狗隊人輸左一半
我戇鳩用左我地後防

臭雞不討論

Fb個Gabriel koo

啲人好笑到將黑邊白，白邊黑，原告變被告。有睇高普賽後訪問都見到高普嘅無奈，賣人操作唔係佢話事，其實暗中比緊signal 球會你咪撚賣。竟然話高普想賣走古。

佢地唔撚明我哋屌球會係比緊壓力佢。

Btw 好想沙高快啲轉會，爆撚晒fsg 啲衰嘢出嚟。

冇用，王子爆出黎咪比人話屈fsg去做好自己image

如果你fsg 真係想留人，唔該告鳩巴塞tapping up，好似修頓咁。但fsg 唔會，佢唔會得罪大客仔囉

想多啲人爆料

一日有啲on9利撚出黎護航，fsg就永垂不朽

睇左lazio精華
人地意假都有底線裁判
英超垃圾

HKSAR Branch
有幾件迷FSG 撚樣

好像Jxx Hxx

Lucas遠射

啲動作美欺咁

free lucas

回家吧

啲post柒到唔敢睇
嗰邊正常人五個都唔知有冇

發覺好多利迷都無乜火
有火點忍 FSG
雲加有前四 阿迷都年年屌

@John_W_Henry The true facts bout @FenwaySportsMgt at @LFC #LFC #LFCfamily #FSGOutNow #FSGOUT

疤柒到咁
加多一億先放古俾佢地啦

到疤狗panic buy啦

班迷fsg開post圍爐

想問FPL有無得改username同team name?

上tg 谷問

垃圾

邊只幾件 佢地up d野真係柒撚到仆街嫁

疤再柒都不及利柒啦

西咸對獌壓到咁前送分

入Lanzini, N Zonzi, Gibbs, 加比爾

FSG: 賣1買4, 無野好屌la 😙

熄哂 謝哂啦

由賣王子個刻謝到而家

覺得呢個時候FSG會是旦買個人塞住我地把口

FSG:不了 人地唔賣

買vvd塞

無古有VVD 有古無VVD

一字記之曰心
但FSG無

高普講到咁
都好肯定唔會買vvd了

到時古又冇 vvd 又去車

其實係咪假膠

FSG OUT

50m
係唔賣比你利狗

抵到爛 咁都唔買 除非搵到勒邦占士啦

好似有人喺THIS IS ANFIELD 火併梗外國利, 係咪呢度手足

邊個認左佢

FSGOUT

呢兩日古D消息好似封哂咁

Sor 係官方FB page 果個in depth look of Hoffeinham

傾緊價

啱啱自己搵下搵到了
thanks

次次都見到有人用真名

好想要Asensio 一億bid佢ok？

買佢潛質都唔夠

1億 你要左亨利老命

好後悔無學好英文

好似好多隊強隊一開季都唔夠人，睇黎呢兩個禮拜爭人都有排爭

最好疤狗攬住2億買5到人

好

Barcelona cannot afford to sign Liverpool's Philippe Coutinho and Ousmane Dembele from Borussia Dortmund, according to Spanish football journalist Graham Hunter.

The Spanish club sold Neymar for a world record £200m to Paris St-Germain.

"They have spent huge money on new contracts for Suarez, Messi, Busquets and Rakitic. I do not believe they can afford Coutinho and Dembele," Hunter said.

二簡一實簡古
雖然實際作用同風格應該Dembele啱使d

其實美欺唔想古仔黎，因為佢要一直做大佬
所以佢之前話買Ali仲好
利撚們樂觀D

等睇古比巴過一楝。

但可能係巴塞放風，催fsg 腿快啲張開。典型疤壓價模式。即係嗱，錢我就無乜，你自己搞掂球會賤比我，now or never, 你諗你

原來買左保連奴了

屌疤走去買世三啦
軌依家老闆同教練玩緊野
容易deal d

識寫但係寫到1999,

果位巴打都算係咁,
臨尾個comment 直頭笑鳩班外國利撚, 用英文表達"巴打你真係好幽默,你有無考慮開個棟篤笑 "

竟然有外國利撚打J打到JM is the best LB, moreno and Origi are goods signs because we beat ManCity, Chelsea and Real Madrid to sign them...

2億無左4千萬

疤出幾多買古,我地就出返同一個數試下Bid Asensio啦

利精=活在自己腦內幻想唔肯面對現實既失敗者

Origi 呢啲去到獌狗下場應該係踢幾場u23 之後free 走

係真
唔比批評只準吹奏
最on9正面新聞就唔理咩報都j, 負面新聞就話唔可信

拉屎福特勁佢幾多皮?

當初以為佢會好似古華特咁

盲捧

外國利撚俾FSG洗哂腦
香港利撚思想比較多樣化

越踼越差，前季下半季都好地地

攞住咁大舊錢
實會俾人當水魚咁㩒

佢個問題係同兩年前剛剛黎相比，進步不大。如果唔係唔夠人用，真係寧願借走好過

歐霸個陣最好 之後就

宜家買沙律佢都牙痛咁聲

Fuck the cunt Funes
唔係果次傷佢應該愈打愈有

世三洗唔洗2億

會唔會係屎獨個種，驚又傷所以唔去盡

批評又話你負能量 對隊波冇信心 唔支持
係咪都撻句ynwa就諗住解決所有問題

其實個期真係打得好
係傷完又唔掂
利子又選擇性失憶

波連尼無料但都叫勤力
屌你奧歷治無料得黎又懶又錫身

加多句我信高普，你估高普睇唔到咩

佢一黎到已經垃圾表現
有段時間表現好只係曇花一現
而家叫回復正常表現

不了 熱血過頭

屌大部份班local / 外國睇唔透, 反而隔左成半個地球嘅利撚睇得到咩事

睇左陣Insigne, 佢完全係前季同上季前半季嘅古仔
打左面Cut入中路射波, K角位出波, 左路比直線入去

但古依家咁重要係因為轉左中路, 中路突破, 護波, 分波呢幾樣野係利最缺乏

出場->鬧鳩球証拎黃->犯規雙黃一紅收皮

力子要打open play先得
佢唔撚識背住人拎波同突前hold波

如果蘭仙尼係古天奴replacement的話 真係嘔血...

origi雖然都係落場隱形打少個
但點都好過波連尼

低左2班波

但係都算好過一個都無

修頓forum

果位應該唔係巴打
應該係ABC
但撚條on9好撚正

係囉

利真係柒

Vietto

呢家睇個勢利都唔會買架喇
垃圾球會

我而家都find out 到佢唔係,

但anyway, 佢都盡左力屌醒班ON9

vvd 去車
keita 唔賣
coutinho 賣走

夠失敗未，仲可以點樣再失敗啲

只係唔賣俾利

幾時可以見到利有返團火

拼圖王終於發功！沙維日前喺訪問入面，提到古天奴 + 奧斯文丹比利，話佢地兩位都係相當適合巴塞嘅球員，其中喺提及古天奴個陣，沙維更加強調，呢位巴西中場應該出現喺更高層次嘅足球裡面。
#FSGout

利記簽拼圖王過黎啦

死撚開啦更高層次就去鍠啦

賣埋can

歐聯出局

傷多幾個

獅子好似都收山了

難忘的125週年紀念

高普出走

唔買vvd 比你留到古又點
哂鳩氣

利迷轉晒會

等睇歐聯外圍賽輸波, 車落Bid買VVD, VVD見利冇歐聯唔企硬, 最後去車

因管理不善而在排行榜節節下跌的利物浦

其實jc都講得岩 買一個後防返黎唔代理會輸少d死球

去哈德

晨早起床 ， 清新開朗

見到精壇有人話留古仔一年衝冠
笑撚死人咩
訓醒未阿

上年有古啦 衝左未手

英冠

要衝到上季都衝左啦

彈又冇變 ， 人又冇買

因浦，個名幾好

今年咁既陣前四都冇乜可能啦
衝冠

保到頭七都偷笑啦 衝冠？訓醒未

鏝
獌
熱
阿
車
愛
利

仲唔計修狗呢啲 已經好俾面利

德國爛橙又要走？

好走唔送

根本唔買VVD同Keita, 留到古都只係拖多一年, Achieve唔到D乜

今年對攻利勝算應該冇咁高
隊隊都有神鋒識入楔
懦夫咁慢車尾燈都見唔到

留到古一年 只係 有機會保多1年4

屌簡都走左9成

25古撚會留

貴到呢...

On9先會買

有雄心 就報一份 75，80m

唔賣就算

(只可以講依家再搵其他中堅 傾 根本已經驗唔切)

好彩冇買

巴狗廢撚到
仲想死去巴
傻撚左？

羅白神子

利廢到屈福特都贏唔到啊

中場已經無人...

呢三對唔係話各限量一百五十對咩
仲未散晒貨？

巴有哨
利有冇？

笑撚死
以為利好勁

根本係走都唔好去疤啦搞死自己

用woodburn了

過疤狗重建做大佬

個哨exact7ly想黑死我地🤦🏿‍♀️

貢我寧願見can了

南美球員既夢想地

幫人重建

好地地加個tm做咩

巴應該係釣住古天奴，迫多仔平D放丹比利，古仔比巴利用咋

佢兩個都要買
中場都唔夠人用

幾時賣埋盤

官方認證會員

睇到啲外國利撚質素
就知點解間球會點解可以咁撚柒

買左人味

留名等睇利子話買晒3對/問邊度仲有得賣

多仔企硬
就係fsg啲柒頭點處理古

疤應該唔會買哂2個

近在咫尺果班又唔做野

fsg係不敗之地

Fsg又然

賣唔賣都實有人幫佢講好說話

coutinlok confirmed

高daddy成個領隊生涯就係比巴拜㩒住搶

Asensio好似72m release clause, 如果係既話可以試下用正選說佢黎
得唔得都好, 試左先

一日班pk係度 / keep 住吸血
所有利野都唔買

係比自己人出賣

Some clubs who have shown an interest in Mamadou Sakho shipped goals at the weekend. Palace can't loan him as they've used their quota

25m 放算啦

縱觀球壇 我地有能力買而又頂到古仔真係無幾個

1. hamsik 夠班頂到幾年 不過難買
2. zyiech 唔記得點串，呢個應該頂到7成
3. 大力臣 睇下1億買唔買到

唉 愈諗愈無機，最大機會都係放古仔，跟住比人當水魚咁㩒，一係代替品都買唔到，一係50m扔落去買蘭仙尼

艾力臣熱狗都無可能賣啦

蘭仙尼

Ff下拳王阿里仲好

認同

zyiech 係幾正

支持罷買球衣 ， 不支持罷入場

呢個分分鐘貴過古

呢個要2億

其實 50m Lanzini 都似會比人撚狗

基沙文呢 有冇得諗

Asensio 70m release clause
不過人地唔會肯黎利

有
諗下好

熱狗唔買人可能有d人會有離心
不過走都難d會黎利

呢個無可能啦

如果 FSG 真係要賣古，但求佢搵左代替品先
不過 FSG 咁 on9 ......

下年去獌

咁都唔試下搶

可能搵緊
搵到先放

而家買咩人都覺得佢遲早走

yes 又細個就真馬迷 歐聯又入過波 轉會直頭喊出黎
可能性仲低過isco

selling club

今年又收皮

肯定係物色緊市場上50M以下有咩人選

好偉大呀

Next year is ...

A GAG

zyiech傳緊千八萬,即時1億落左袋

inot our fucking year too

牙 多麼痛的領5～～～～

講真球員層面(未計球會)

咪得 lemen
有可能來......

話左自己係利 同 想係高普下面踢波
(當然高人工同入到歐聯就一定要

其他真係諗唔到點解會來

知唔知邊到有得買英國郵票

買到Insigne Verratti都可以考慮 買唔到fsg唔該休息下

英國

唔好投放過多感情落一個球員

Vvd已經100%係我地嘅

敵人

挽留高普

收到風 ， 12月 去英國機票 3xxx

香港有冇得買

去集郵舖實有（+實貴）

屌鳩fsg

如果20g既話要用邊隻郵票?

浪費郵寄費用

岩岩睇波事春秋篇野
車仔咁原來一直都係個CEO同足球總監搞出黎
都有D道理
睇黎conte今年走人啦

刀片?

基沙文 1億 release clause

一早講左

唔犯法既話寄一千封俾FSG啦

留意到facebook反fsg黨已全軍覆沒

表左忠啦人地
仲有位置都唔岩

要用邊隻郵票寄返香港喎

Verratti連疤都買唔到
Insigne好似都係打邊多

同埋我地隊波真係太多短撚,
對獌, 西布朗依D隊一定俾人456

琴晚講過 好想要Nzonzi 又高又爛又打過英超 係老左d

Insigne係左翼時期嘅古, 打法都好似
不過如果移入中路有冇古咁勁就唔知啦

New balance官網無左古

等8月2x號轉會，fsg求其bid兩野球星，再入多一件半件平野

又然

一路好走
fsg奸得逞

如果係真 對利黎講係好事
想玩死干地就唔會俾佢買VVD

#Sturridge is expected to be available v Hoffenheim on Tuesday. However, it's unlikely #Coutinho will be involved. #LFC (Echo)

最缺真係PLAYMAKER,
軒前面個位中圈成日無人

點解大家仲對買人有期望

寧願滯留在此處 寧願叫時間中止
我不會再信未來 我不要再看歷史
還能活才是諷刺 故此不用做傻事
讓痛苦 輪迴千次 彰顯那快樂有盡時

而家古仲有冇跟大隊操練

不要再唱了

還不夠絕望 尚可更絕望
留給我日後用來形容前面境況
能夠這樣 謝謝你幫忙
將僅有願望都風光殮葬

甚麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂 隨便收看
靈魂被抽乾 殘留著軀幹
從此與未了願同存亡 地老天荒

本身已經唔想再追transfer news
但係一入post

聲稱傷左

係時候SKIP利POST

古有唔走既可能性 就係好似當年so7咁
Fsg認為價錢唔夠高

高普係咪開始出黎講佢要買人？

push

亦都同時俾人屌緊佢唔知自己做緊乜了

?

已買機票下星期飛去英國示威
有冇巴打一齊？

而家無playmaker 仲打433 兩翼跟本無作用，兩翼企咁前中間無人識派波最後就會變鳩斬俾翼，除非隻翼係世三咁可以一拖幾

拉返兩翼同廢奴落黎造波，前面擺個前鋒仲好，捱到買到playmaker / la 出返來先轉返 433

Jurgen Klopp
17 小時前 ·
If Phil Leaves... these 2 will come in 100%

No ff la

不斷9UP 轉移視線

由最初係買呢兩個變到而家賣左粒星先話買 仲要唔信佢會買到

為左見証垃圾利歐聯出局，已經請左24號上晝嘅假

好撚型，仲要真利

巴打可唔可以幫手買郵票

笑死我

第二張大師兄黎嘅喂

個日咪成日大腳比上前又接應唔到，唔想點解唔打地面組織慢少少推上去，成日諗住有速度就大腳，人地皇馬夠有速度都係組織推上去打反擊，高普唔知諗咩

情已逝 你當初傷我心 令我悲淒
不得不放棄 柔情何時已消逝 沒法可重計～～～

牙～～～～

中場工兵問題太嚴重...
暫時正選三人同後備米拿都係
古蹟...未夠火候

老母應該唔算係？

出左篇FSGOUT既文之後比佢block

拉蘭拿傷古又唔踢老母又度想點

以前 中場幾個都遠射到

唔洗簽VVD了

好想要阿辛斯奧

你有信心高過西咸 修仔 ?

好想古留係度

今晚開隻Fifa自己bid啦

如果古真係走，fsg個狗樣一定唔會補強，今季bye

但佢上季大傷

一定會補， fsg 唔係蠢 賣左粒星唔買返人實人球迷屌到化 我諗點都會入返兩件 20-30m 然後剩返買遊艇

好想知以fsg 心態挽FIFA , 嬴唔嬴到

而家唔hi fsg 住，到1/9名正言順咁hi到佢上天

第二張大師兄黎嘅喂[/quote]利馬 係幾似